點睇依家啲球迷成日老屈教練廢

巴塞有vvd 結果走咗都係咁能廢
皇馬有拖丹 結果返咗嚟都係19樣
曼聯有daddy 結果走咗連歐冠都無得踢
阿記有雲加 結果仲衰能過以前

而家祖記球迷又想老屈沙利
真係唔知點換啲球迷先滿意了

凱婷壞d定沙利壞d

華daddy幾時翻嚟

事實係難聽 但我日日唱 咁點？

做咩又有cctai軍師入咗嚟

華帥教到4強仲想点

佢地以為追擊我對埸運動有用
同比藍絲kol撚一樣咁無腦

tvb好唔好睇

雲加

eg 小花

根本教練可有可無

咁tvb好唔好睇 你答到我味

我地巴塞小花好中意vvd 米on9

KFC執盤c

新細明體改圖c

華狗係廢喎

反雲黨死哂

我一生人最後悔就係反左華帥

人哋忙緊執盤 再同你傾落去俾人炒啦

得真係高普最勁

到底對天氣清黎講有咩唔是撚狗

無，基本上佢訓喺度都係撚緊狗